# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2019 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  otree-core\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-06 19:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-02-12 16:12+0900\n"
"Last-Translator: Namun Cho <namun.cho@gmail.com>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: Namun Cho <mailto:namun.cho@gmail.com>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.11.0\n"

#. Translators: A player's default chat nickname,
#: ../otree/chat.py:45
#, python-brace-format
msgid "Participant {id_in_group}"
msgstr "참가자 {id_in_group}"

#. Translators: the name you see in chat for yourself, for example:
#. John (Me)
#: ../otree/chat.py:61
#, python-brace-format
msgid "{nickname} (Me)"
msgstr "{nickname} (본인)"

#: ../otree/constants.py:79
msgid "This field is required."
msgstr "이 항목은 필수입니다."

#. Translators: display a number of points,
#. like "1 point", "2 points", ...
#. See "Plural-Forms" above for pluralization rules
#. in this language.
#. Explanation at http://bit.ly/1IurMu7
#. In most languages, msgstr[0] is singular,
#. and msgstr[1] is plural
#. the {} represents the number;
#. don't forget to include it in your translation
#: ../otree/currency.py:202
msgid "{} point"
msgid_plural "{} points"
msgstr[0] "{} 포인트"

#: ../otree/forms/forms.py:200
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: ../otree/forms/forms.py:200
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: ../otree/forms/multistring.py:67
#, python-format
msgid "'%(value)s' is not a valid choice for this field"
msgstr "'%(value)s'은(는) 이 필드에 유효한 선택이 아닙니다"

#. Translators: the label next to a "points" input field
#: ../otree/forms/widgets.py:84
msgid "points"
msgstr "포인트"

#: ../otree/templates/otree/GBATInactive.html:3
msgid "Paused"
msgstr "일시정지됨"

#: ../otree/templates/otree/GBATInactive.html:15
msgid "The button was not clicked within the requested time."
msgstr "요청된 시간 내에 버튼을 클릭하지 않았습니다."

#: ../otree/templates/otree/GBATInactive.html:17
msgid "To return to the wait page, click the button below."
msgstr "대기 페이지로 돌아가려면 아래 버튼을 클릭하세요."

#: ../otree/templates/otree/GBATInactive.html:22
msgid "Return to wait page"
msgstr "대기 페이지로 돌아가기"

#: ../otree/templates/otree/Page.html:30
msgid "Please fix the errors."
msgstr "입력 양식의 내용이 잘못되었습니다. 바로잡아주세요."

#: ../otree/templates/otree/RoomWelcomePage.html:6
#: ../otree/templates/otree/RoomWelcomePage.html:13
msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"

#: ../otree/templates/otree/RoomWelcomePage.html:18
msgid "This participant label was not found"
msgstr "잘못된 접근입니다. 다시 시도해주시기 바랍니다."

#: ../otree/templates/otree/RoomWelcomePage.html:19
msgid "Participant label:"
msgstr "참가자 레이블:"

#: ../otree/templates/otree/RoomWelcomePage.html:25
msgid "Click the button to start."
msgstr "버튼을 클릭하여 시작하세요."

#: ../otree/templates/otree/RoomWelcomePage.html:27
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: ../otree/templates/otree/WaitPage.html:68
msgid "Click the below button within ${secondsLeftSpan} seconds."
msgstr "${secondsLeftSpan}초 이내에 아래 버튼을 클릭하세요."

#: ../otree/templates/otree/WaitPage.html:75
msgid "Please confirm"
msgstr "확인해 주세요"

#: ../otree/templates/otree/WaitPageBase.html:85
msgid "An error occurred."
msgstr "오류가 발생했습니다. 로그를 점검하거나 관리자에게 도움을 요청하시기 바랍니다."

#: ../otree/templates/otree/WaitPageBase.html:89
msgid "Are you still there?"
msgstr "아직 계신가요?"

#: ../otree/templates/otree/WaitPageBase.html:92
msgid "I'm still active"
msgstr "저는 아직 활동 중입니다"

#: ../otree/templates/otree/tags/chat.html:9
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#. Translators: the text of the 'next' button
#: ../otree/templating/nodes.py:849
msgid "Next"
msgstr "다음"

#. Translators: the text of the 'back' button
#: ../otree/templating/nodes.py:864
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: ../otree/views/abstract.py:168
msgid "Powered by {product_name}"
msgstr "제공자 {product_name}"

#: ../otree/views/abstract.py:903
msgid "Time left to complete this page:"
msgstr "화면 종료까지 남은 시간:"

#. Translators: the default title of a wait page
#: ../otree/views/abstract.py:932 ../otree/views/participant.py:320
msgid "Please wait"
msgstr "기다려 주세요"

#: ../otree/views/abstract.py:1309
msgid "Waiting to form a group with other participants."
msgstr "다른 참가자들과 그룹을 형성하기 위해 기다리고 있습니다."

#: ../otree/views/abstract.py:1313
msgid "Waiting for the other participants."
msgstr "다른 참가자들을 기다리고 있습니다."

#: ../otree/views/abstract.py:1315
msgid "Waiting for the other participant."
msgstr "다른 참가자를 기다리고 있습니다."

#. Translators: for example this is shown if you create a session for 10
#. participants. The 11th person to click will get this message
#. It means there is no space for you.
#: ../otree/views/participant.py:37
msgid "Session is full."
msgstr "세션이 가득 찼습니다."

#: ../otree/views/participant.py:321
msgid "Waiting for your session to begin"
msgstr "세션 시작을 기다리는중"

#~ msgid "Please enter your participant label."
#~ msgstr "당신의 아이디(participant label)를 입력해주세요."

#~ msgid "Click the below button within ${secondsLeft} seconds."
#~ msgstr ""

